原來𧨾女仔係哩個𧨾

靚到丼一聲係哩個丼

應該幾難推廣
唉

多9餘
日本嘢緊係用返日本音啦